{"NOMBRE":"LOLA MERINO PEREZ","DESAPARECE":"16 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"19 de marzo de 2009","EDAD AL DESAPARECER":"14 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"14 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"JEREZ DE LA FRONTERA. C\u00c1DIZ, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\LOLA MERINO PEREZ.png"}
{"NOMBRE":"SELENE HEREDIA BERMUDEZ","DESAPARECE":"15 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"21 de octubre de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TOLEDO. TOLEDO, CASTILLA LA MANCHA","imagen":"imagenes\\SELENE HEREDIA BERMUDEZ.png"}
{"NOMBRE":"RAFAEL PARRA ECHAVARRIA","DESAPARECE":"16 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"14 de octubre de 1995","EDAD AL DESAPARECER":"28 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"28 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\RAFAEL PARRA ECHAVARRIA.png"}
{"NOMBRE":"IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ","DESAPARECE":"06 de octubre de 2021","FECHA NACIMIENTO":"28 de febrero de 1967","EDAD AL DESAPARECER":"54 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"56 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MUTXAMEL. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ.png"}
{"NOMBRE":"SONIA HERNANDEZ MONTES","DESAPARECE":"17 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"03 de mayo de 2009","EDAD AL DESAPARECER":"14 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"14 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ZARAGOZA. ZARAGOZA, ARAG\u00d3N","imagen":"imagenes\\SONIA HERNANDEZ MONTES.png"}
{"NOMBRE":"DANIEL OSCAR LEFLER MARZAN","DESAPARECE":"18 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"11 de mayo de 1963","EDAD AL DESAPARECER":"60 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"60 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\DANIEL OSCAR LEFLER MARZAN.png"}
{"NOMBRE":"JOSE MANUEL MU\u00d1OZ ORTU\u00d1O","DESAPARECE":"17 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"10 de enero de 1956","EDAD AL DESAPARECER":"68 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"68 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ALCANTARILLA. MURCIA, MURCIA","imagen":"imagenes\\JOSE MANUEL MU\u00d1OZ ORTU\u00d1O.png"}
{"NOMBRE":"ABRAHAN HAG PAULETE","DESAPARECE":"10 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"23 de mayo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TORRELODONES. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\ABRAHAN HAG PAULETE.png"}
{"NOMBRE":"ANA BELEN GUERRERO FERNANDEZ","DESAPARECE":"21 de julio de 2020","FECHA NACIMIENTO":"21 de julio de 1978","EDAD AL DESAPARECER":"42 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"45 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ARONA. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\ANA BELEN GUERRERO FERNANDEZ.png"}
{"NOMBRE":"IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ","DESAPARECE":"06 de octubre de 2021","FECHA NACIMIENTO":"28 de febrero de 1967","EDAD AL DESAPARECER":"54 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"56 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MUTXAMEL. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ.png"}
{"NOMBRE":"JANIS BENINS","DESAPARECE":"04 de abril de 2023","FECHA NACIMIENTO":"06 de marzo de 1967","EDAD AL DESAPARECER":"56 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"56 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"GERINDOTE. TOLEDO, CASTILLA LA MANCHA","imagen":null}
{"NOMBRE":"ANIS CHAABNA","DESAPARECE":"10 de enero de 2022","FECHA NACIMIENTO":"09 de agosto de 2004","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"19 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ROTOVA. VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":null}
{"NOMBRE":"PAULA MAR\u00cdA DORESTE HERN\u00c1NDEZ","DESAPARECE":"07 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"20 de noviembre de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"SANTA CRUZ DE TENERIFE. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\PAULA MAR\u00cdA DORESTE HERN\u00c1NDEZ.png"}
{"NOMBRE":"FRANCISCO JOSE TERUEL RUIZ","DESAPARECE":"19 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"27 de mayo de 1982","EDAD AL DESAPARECER":"41 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"41 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MURCIA. MURCIA, MURCIA","imagen":"imagenes\\FRANCISCO JOSE TERUEL RUIZ.png"}
{"NOMBRE":"AINHOA AYUSO PULGAR","DESAPARECE":"19 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"20 de febrero de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\AINHOA AYUSO PULGAR.png"}
{"NOMBRE":"JOSE MIGUEL HERRERA GONZALEZ","DESAPARECE":"20 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"08 de septiembre de 1964","EDAD AL DESAPARECER":"59 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"59 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"GUIA DE ISORA. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\JOSE MIGUEL HERRERA GONZALEZ.png"}
{"NOMBRE":"JOSE ANGEL SEQUEIROS LOPEZ","DESAPARECE":"16 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"03 de noviembre de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"POBLA DE VALLBONA (LA). VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":null}
{"NOMBRE":"SOFIA AINHOA RIOS HUIZINGA","DESAPARECE":"01 de febrero de 2023","FECHA NACIMIENTO":"09 de abril de 2022","EDAD AL DESAPARECER":"9 meses","EDAD ACTUAL":"1 a\u00f1o","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ESPA\u00d1A","imagen":"imagenes\\SOFIA AINHOA RIOS HUIZINGA.png"}
{"NOMBRE":"ALBA RODRIGUEZ PEREZ","DESAPARECE":"04 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"08 de mayo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TORRELODONES. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\ALBA RODRIGUEZ PEREZ.png"}
{"NOMBRE":"IOSIF DANIEL COLTA","DESAPARECE":"28 de diciembre de 2020","FECHA NACIMIENTO":"04 de abril de 1975","EDAD AL DESAPARECER":"45 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"48 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ALEMANIA","imagen":"imagenes\\IOSIF DANIEL COLTA.png"}
{"NOMBRE":"FELIX JOSE ESQUERDO MARTINEZ","DESAPARECE":"02 de octubre de 2020","FECHA NACIMIENTO":"25 de febrero de 1986","EDAD AL DESAPARECER":"34 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"37 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ALICANTE\/ALACANT. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\FELIX JOSE ESQUERDO MARTINEZ.png"}
{"NOMBRE":"HENRY ALEJANDRO JIMENEZ MARIN","DESAPARECE":"01 de enero de 2019","FECHA NACIMIENTO":"18 de marzo de 1998","EDAD AL DESAPARECER":"20 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"25 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ORIHUELA. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\HENRY ALEJANDRO JIMENEZ MARIN.png"}
{"NOMBRE":"YOSMAIRIS ALCANTARA MORILLO","DESAPARECE":"23 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"19 de agosto de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ZARAGOZA. ZARAGOZA, ARAG\u00d3N","imagen":"imagenes\\YOSMAIRIS ALCANTARA MORILLO.png"}
{"NOMBRE":"RAYMON FRANCISCUS RAYMON FRANCISCUS","DESAPARECE":"26 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"23 de octubre de 2003","EDAD AL DESAPARECER":"20 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"20 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\RAYMON FRANCISCUS RAYMON FRANCISCUS.png"}
{"NOMBRE":"CAROLINA GARCIA MAGAN","DESAPARECE":"26 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"13 de marzo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TRES CANTOS. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\CAROLINA GARCIA MAGAN.png"}
{"NOMBRE":"ABRAZAK HADAK","DESAPARECE":"28 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"16 de abril de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ALBORACHE. VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\ABRAZAK HADAK.png"}
{"NOMBRE":"OSVALDO M\u00c1RQUEZ GONZ\u00c1LEZ","DESAPARECE":"27 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"03 de enero de 1987","EDAD AL DESAPARECER":"37 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"37 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PUERTO DE LA CRUZ. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\OSVALDO M\u00c1RQUEZ GONZ\u00c1LEZ.png"}
{"NOMBRE":"VIKTORIIA KUDRIA","DESAPARECE":"30 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"02 de octubre de 1981","EDAD AL DESAPARECER":"42 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"42 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ELCHE\/ELX. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\VIKTORIIA KUDRIA.png"}
