{"NOMBRE":"LILLY ARIANNA PAPPSZILAGYI","DESAPARECE":"12 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"16 de octubre de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"VICAR. ALMER\u00cdA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\LILLY ARIANNA PAPPSZILAGYI.png"}
{"NOMBRE":"MICHELLE-FRANCISCA MOLINA CHINCHAY","DESAPARECE":"12 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"07 de noviembre de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MURCIA. MURCIA, MURCIA","imagen":"imagenes\\MICHELLE-FRANCISCA MOLINA CHINCHAY.png"}
{"NOMBRE":"PAULA MAR\u00cdA DORESTE HERN\u00c1NDEZ","DESAPARECE":"07 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"20 de noviembre de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"SANTA CRUZ DE TENERIFE. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\PAULA MAR\u00cdA DORESTE HERN\u00c1NDEZ.png"}
{"NOMBRE":"JUAN FRANCISCO UGALDE ECHAVE","DESAPARECE":"25 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"26 de enero de 1967","EDAD AL DESAPARECER":"56 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"56 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ASTIGARRAGA. GIPUZKOA, PA\u00cdS VASCO","imagen":"imagenes\\JUAN FRANCISCO UGALDE ECHAVE.png"}
{"NOMBRE":"CAMILA REBECCA QUEZADA SIDORKEVICH","DESAPARECE":"29 de agosto de 2021","FECHA NACIMIENTO":"08 de enero de 2015","EDAD AL DESAPARECER":"6 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"9 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"CALDES DE MONTBUI. BARCELONA, CATALU\u00d1A","imagen":"imagenes\\CAMILA REBECCA QUEZADA SIDORKEVICH.png"}
{"NOMBRE":"CAROLINA GARCIA MAGAN","DESAPARECE":"03 de noviembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"13 de marzo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TRES CANTOS. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\CAROLINA GARCIA MAGAN.png"}
{"NOMBRE":"PEDRO DAVIA MAESTRE","DESAPARECE":"01 de septiembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"21 de diciembre de 1989","EDAD AL DESAPARECER":"33 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"34 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ELCHE\/ELX. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\PEDRO DAVIA MAESTRE.png"}
{"NOMBRE":"MAXIMILIANO FABIAN LUDVIK","DESAPARECE":"27 de agosto de 2023","FECHA NACIMIENTO":"12 de marzo de 1994","EDAD AL DESAPARECER":"29 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"29 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MALAGA. M\u00c1LAGA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\MAXIMILIANO FABIAN LUDVIK.png"}
{"NOMBRE":"OLEKSANDER YAKUBENKO","DESAPARECE":"28 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"13 de diciembre de 1969","EDAD AL DESAPARECER":"53 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"54 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"COLMENAR VIEJO. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\OLEKSANDER YAKUBENKO.png"}
{"NOMBRE":"MARIA DEL PILAR OCAMPO DEL RIEGO","DESAPARECE":"28 de noviembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"22 de julio de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"FISTERRA. A CORU\u00d1A, GALICIA","imagen":"imagenes\\MARIA DEL PILAR OCAMPO DEL RIEGO.png"}
{"NOMBRE":"ANTONIO FRIAS SORIA","DESAPARECE":"23 de abril de 2023","FECHA NACIMIENTO":"01 de septiembre de 1945","EDAD AL DESAPARECER":"77 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"78 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MONTCADA I REIXAC. BARCELONA, CATALU\u00d1A","imagen":"imagenes\\ANTONIO FRIAS SORIA.png"}
{"NOMBRE":"ANA TORRECILLA MARQUEZ","DESAPARECE":"01 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"25 de enero de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\ANA TORRECILLA MARQUEZ.png"}
{"NOMBRE":"MUSTAPHA EL KARCHAOUI","DESAPARECE":"17 de agosto de 2018","FECHA NACIMIENTO":"02 de abril de 1991","EDAD AL DESAPARECER":"27 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"32 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"POBLA (SA). ILLES BALEARS, BALEARES","imagen":"imagenes\\MUSTAPHA EL KARCHAOUI.png"}
{"NOMBRE":"FATIMA ZHORA EL HABIB","DESAPARECE":"03 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"27 de agosto de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\FATIMA ZHORA EL HABIB.png"}
{"NOMBRE":"ANIANO ORIVE MARTINEZ","DESAPARECE":"19 de octubre de 2022","FECHA NACIMIENTO":"09 de febrero de 1940","EDAD AL DESAPARECER":"82 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"83 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"VALLE DE TRAPAGA-TRAPAGARAN. BIZKAIA, PA\u00cdS VASCO","imagen":"imagenes\\ANIANO ORIVE MARTINEZ.png"}
{"NOMBRE":"SANTIAGO GALLEGO ESCOBAR","DESAPARECE":"28 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"22 de marzo de 1977","EDAD AL DESAPARECER":"46 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"46 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PALMA DE MALLORCA. ILLES BALEARS, BALEARES","imagen":"imagenes\\SANTIAGO GALLEGO ESCOBAR.png"}
{"NOMBRE":"MARIA TRINIDAD GUTIERREZ LENDINEZ","DESAPARECE":"11 de agosto de 2023","FECHA NACIMIENTO":"07 de noviembre de 1982","EDAD AL DESAPARECER":"40 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"41 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ARCOS DE LA FRONTERA. C\u00c1DIZ, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\MARIA TRINIDAD GUTIERREZ LENDINEZ.png"}
{"NOMBRE":"NOELIA RAFET NU\u00d1EZ","DESAPARECE":"09 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"11 de mayo de 1985","EDAD AL DESAPARECER":"38 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"38 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"RIBA-ROJA DE TURIA. VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\NOELIA RAFET NU\u00d1EZ.png"}
{"NOMBRE":"OLEKSANDER YAKUBENKO","DESAPARECE":"28 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"13 de diciembre de 1969","EDAD AL DESAPARECER":"53 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"54 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"COLMENAR VIEJO. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\OLEKSANDER YAKUBENKO.png"}
{"NOMBRE":"SARAY RUBIO MORALES","DESAPARECE":"01 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"26 de agosto de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\SARAY RUBIO MORALES.png"}
{"NOMBRE":"ABOUBACAR SIDIBE","DESAPARECE":"04 de junio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"21 de junio de 2009","EDAD AL DESAPARECER":"13 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"14 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TACORONTE. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\ABOUBACAR SIDIBE.png"}
{"NOMBRE":"BRITANY ODALIS GARCIA CARRERA","DESAPARECE":"01 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"22 de mayo de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\BRITANY ODALIS GARCIA CARRERA.png"}
{"NOMBRE":"JESUS GIJON GARCIA","DESAPARECE":"24 de septiembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"10 de marzo de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"POBLA DE VALLBONA (LA). VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\JESUS GIJON GARCIA.png"}
{"NOMBRE":"NAIALA BEN\u00cdTEZ QUIROS","DESAPARECE":"09 de septiembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"16 de agosto de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ADEJE. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\NAIALA BEN\u00cdTEZ QUIROS.png"}
{"NOMBRE":"ALINA STEFANIA PORTAL CHAUPIZ","DESAPARECE":"19 de noviembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"05 de mayo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ALCOBENDAS. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\ALINA STEFANIA PORTAL CHAUPIZ.png"}
{"NOMBRE":"YACINE BENZAAMA","DESAPARECE":"16 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"23 de marzo de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"REAL DE GANDIA. VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\YACINE BENZAAMA.png"}
{"NOMBRE":"PEDRO JUAN BLANCO HERNANDEZ","DESAPARECE":"29 de agosto de 2023","FECHA NACIMIENTO":"04 de mayo de 1971","EDAD AL DESAPARECER":"52 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"52 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"SANTA CRUZ DE LA PALMA. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\PEDRO JUAN BLANCO HERNANDEZ.png"}
{"NOMBRE":"LUCIO CENTURION ACU\u00d1A","DESAPARECE":"06 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"19 de abril de 1995","EDAD AL DESAPARECER":"28 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"28 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MANZANARES EL REAL. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\LUCIO CENTURION ACU\u00d1A.png"}
{"NOMBRE":"DAMIAN LASTRA FERN\u00c1NDEZ","DESAPARECE":"06 de abril de 2022","FECHA NACIMIENTO":"01 de octubre de 1951","EDAD AL DESAPARECER":"70 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"72 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"AVILES. ASTURIAS, ASTURIAS","imagen":"imagenes\\DAMIAN LASTRA FERN\u00c1NDEZ.png"}
{"NOMBRE":"IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ","DESAPARECE":"06 de octubre de 2021","FECHA NACIMIENTO":"28 de febrero de 1967","EDAD AL DESAPARECER":"54 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"56 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MUTXAMEL. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ.png"}
{"NOMBRE":"RACHID BIYAD","DESAPARECE":"17 de julio de 2019","FECHA NACIMIENTO":"25 de marzo de 2003","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"20 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"CORTECONCEPCION. HUELVA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\RACHID BIYAD.png"}
{"NOMBRE":"JOSE MANUEL GUTIERREZ CASO","DESAPARECE":"26 de noviembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"30 de julio de 1947","EDAD AL DESAPARECER":"76 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"76 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"LINEA DE LA CONCEPCION (LA). C\u00c1DIZ, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\JOSE MANUEL GUTIERREZ CASO.png"}
{"NOMBRE":"FRANCISCO CORTES CANO","DESAPARECE":"27 de junio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"23 de febrero de 1958","EDAD AL DESAPARECER":"65 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"65 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MOLLINA. M\u00c1LAGA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\FRANCISCO CORTES CANO.png"}
{"NOMBRE":"DOMINGO MARTINEZ FERNANDEZ","DESAPARECE":"03 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"08 de julio de 1941","EDAD AL DESAPARECER":"82 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"82 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ARUCAS. LAS PALMAS, CANARIAS","imagen":"imagenes\\DOMINGO MARTINEZ FERNANDEZ.png"}
{"NOMBRE":"NASSER FALCON","DESAPARECE":"02 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"30 de julio de 2010","EDAD AL DESAPARECER":"12 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"13 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MONTILLA. C\u00d3RDOBA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\NASSER FALCON.png"}
{"NOMBRE":"CHAHIRA HAFIDA CHOURAK","DESAPARECE":"08 de diciembre de 2022","FECHA NACIMIENTO":"18 de diciembre de 1998","EDAD AL DESAPARECER":"23 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"25 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ARGELIA","imagen":"imagenes\\CHAHIRA HAFIDA CHOURAK.png"}
{"NOMBRE":"RIDA ALLAM","DESAPARECE":"27 de octubre de 2021","FECHA NACIMIENTO":"01 de junio de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"SERON. ALMER\u00cdA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\RIDA ALLAM.png"}
{"NOMBRE":"CARLOS ALBERTO SANTOS DE LOS REYES","DESAPARECE":"28 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"02 de marzo de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\CARLOS ALBERTO SANTOS DE LOS REYES.png"}
{"NOMBRE":"DANIELA ALEXANDRA SUAREZ BARBA","DESAPARECE":"29 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"25 de febrero de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\DANIELA ALEXANDRA SUAREZ BARBA.png"}
{"NOMBRE":"LUCIO CENTURION ACU\u00d1A","DESAPARECE":"06 de diciembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"19 de abril de 1995","EDAD AL DESAPARECER":"28 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"28 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MANZANARES EL REAL. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\LUCIO CENTURION ACU\u00d1A.png"}
{"NOMBRE":"AKHLOUF LAKHLOUFI","DESAPARECE":"12 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"28 de enero de 1990","EDAD AL DESAPARECER":"33 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"33 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ALMER\u00cdA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\AKHLOUF LAKHLOUFI.png"}
{"NOMBRE":"ANA TORRECILLA MARQUEZ","DESAPARECE":"01 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"25 de enero de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\ANA TORRECILLA MARQUEZ.png"}
{"NOMBRE":"JOSE CARLOS ORTEGA GIL","DESAPARECE":"01 de febrero de 2021","FECHA NACIMIENTO":"10 de septiembre de 1970","EDAD AL DESAPARECER":"50 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"53 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ALCORCON. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\JOSE CARLOS ORTEGA GIL.png"}
{"NOMBRE":"DIANA MORENO MOTE","DESAPARECE":"13 de enero de 2023","FECHA NACIMIENTO":"04 de abril de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\DIANA MORENO MOTE.png"}
{"NOMBRE":"EMMANUEL SORIA","DESAPARECE":"27 de agosto de 2023","FECHA NACIMIENTO":"06 de octubre de 1988","EDAD AL DESAPARECER":"34 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"35 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MALAGA. M\u00c1LAGA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\EMMANUEL SORIA.png"}
{"NOMBRE":"SARAY RUBIO MORALES","DESAPARECE":"01 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"26 de agosto de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\SARAY RUBIO MORALES.png"}
{"NOMBRE":"MIGUEL IBARRA JIMENEZ","DESAPARECE":"14 de mayo de 2023","FECHA NACIMIENTO":"26 de agosto de 1961","EDAD AL DESAPARECER":"61 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"62 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"CAZALILLA. JA\u00c9N, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\MIGUEL IBARRA JIMENEZ.png"}
{"NOMBRE":"RAFFAELE DI NARDO","DESAPARECE":"02 de marzo de 2022","FECHA NACIMIENTO":"04 de agosto de 1983","EDAD AL DESAPARECER":"38 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"40 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ADEJE. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\RAFFAELE DI NARDO.png"}
{"NOMBRE":"FRANCISCO JOS\u00c9 AG\u00dcERA CLAVIJO","DESAPARECE":"28 de abril de 2020","FECHA NACIMIENTO":"24 de mayo de 1960","EDAD AL DESAPARECER":"59 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"63 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"COIN. M\u00c1LAGA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\FRANCISCO JOS\u00c9 AG\u00dcERA CLAVIJO.png"}
{"NOMBRE":"MARWA TOUATI","DESAPARECE":"08 de diciembre de 2022","FECHA NACIMIENTO":"31 de octubre de 2013","EDAD AL DESAPARECER":"9 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"10 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ESPA\u00d1A","imagen":"imagenes\\MARWA TOUATI.png"}
{"NOMBRE":"VICENTE GOMERA FLORES","DESAPARECE":"17 de marzo de 2023","FECHA NACIMIENTO":"20 de agosto de 1977","EDAD AL DESAPARECER":"45 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"46 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"JAEN. JA\u00c9N, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\VICENTE GOMERA FLORES.png"}
{"NOMBRE":"FRANCISCO CANO CANO","DESAPARECE":"13 de agosto de 2022","FECHA NACIMIENTO":"24 de diciembre de 1944","EDAD AL DESAPARECER":"77 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"79 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"BARRIOS (LOS). C\u00c1DIZ, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\FRANCISCO CANO CANO.png"}
{"NOMBRE":"ABRAHAN HAG PAULETE","DESAPARECE":"10 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"23 de mayo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TORRELODONES. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\ABRAHAN HAG PAULETE.png"}
{"NOMBRE":"PETRUTA MIOARA DINU","DESAPARECE":"22 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"18 de noviembre de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MARCHENA. SEVILLA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\PETRUTA MIOARA DINU.png"}
{"NOMBRE":"JESUS BAYANO ALMAGRO","DESAPARECE":"09 de julio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"29 de septiembre de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ESCORIAL (EL). MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\JESUS BAYANO ALMAGRO.png"}
{"NOMBRE":"MARIA DEL PILAR OCAMPO DEL RIEGO","DESAPARECE":"28 de noviembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"22 de julio de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"FISTERRA. A CORU\u00d1A, GALICIA","imagen":"imagenes\\MARIA DEL PILAR OCAMPO DEL RIEGO.png"}
{"NOMBRE":"FILIP ROBAK","DESAPARECE":"09 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"10 de febrero de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\FILIP ROBAK.png"}
{"NOMBRE":"ANTONIO SANCHEZ CASTILLO","DESAPARECE":"17 de septiembre de 2022","FECHA NACIMIENTO":"16 de diciembre de 1997","EDAD AL DESAPARECER":"24 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"26 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ZARAGOZA. ZARAGOZA, ARAG\u00d3N","imagen":"imagenes\\ANTONIO SANCHEZ CASTILLO.png"}
{"NOMBRE":"MOHAMED EMBAREC SIDAHMED ALI","DESAPARECE":"11 de septiembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"09 de diciembre de 1998","EDAD AL DESAPARECER":"24 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"25 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"OVIEDO. ASTURIAS, ASTURIAS","imagen":"imagenes\\MOHAMED EMBAREC SIDAHMED ALI.png"}
{"NOMBRE":"LORENA DE RAFAEL CINTAS","DESAPARECE":"26 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"13 de febrero de 1995","EDAD AL DESAPARECER":"28 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"28 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"AREVALO. \u00c1VILA, CASTILLA Y LE\u00d3N","imagen":"imagenes\\LORENA DE RAFAEL CINTAS.png"}
{"NOMBRE":"OLIVER HEISE","DESAPARECE":"04 de agosto de 2022","FECHA NACIMIENTO":"12 de mayo de 1999","EDAD AL DESAPARECER":"23 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"24 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"SANTA CRUZ DE TENERIFE. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\OLIVER HEISE.png"}
{"NOMBRE":"NASSER BOUDASDASS","DESAPARECE":"03 de septiembre de 2020","FECHA NACIMIENTO":"01 de febrero de 1976","EDAD AL DESAPARECER":"44 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"47 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"CALAF. BARCELONA, CATALU\u00d1A","imagen":"imagenes\\NASSER BOUDASDASS.png"}
{"NOMBRE":"FRANCISCO CORTES CANO","DESAPARECE":"27 de junio de 2023","FECHA NACIMIENTO":"23 de febrero de 1958","EDAD AL DESAPARECER":"65 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"65 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MOLLINA. M\u00c1LAGA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\FRANCISCO CORTES CANO.png"}
{"NOMBRE":"DAMIAN LASTRA FERN\u00c1NDEZ","DESAPARECE":"06 de abril de 2022","FECHA NACIMIENTO":"01 de octubre de 1951","EDAD AL DESAPARECER":"70 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"72 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"AVILES. ASTURIAS, ASTURIAS","imagen":"imagenes\\DAMIAN LASTRA FERN\u00c1NDEZ.png"}
{"NOMBRE":"ABRAHAM RIVAS BARRULL","DESAPARECE":"14 de septiembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"17 de octubre de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MARCHENA. SEVILLA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\ABRAHAM RIVAS BARRULL.png"}
{"NOMBRE":"ALBA RODRIGUEZ PEREZ","DESAPARECE":"04 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"08 de mayo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TORRELODONES. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\ALBA RODRIGUEZ PEREZ.png"}
{"NOMBRE":"JUAN FRANCISCO UGALDE ECHAVE","DESAPARECE":"25 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"26 de enero de 1967","EDAD AL DESAPARECER":"56 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"56 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ASTIGARRAGA. GIPUZKOA, PA\u00cdS VASCO","imagen":"imagenes\\JUAN FRANCISCO UGALDE ECHAVE.png"}
{"NOMBRE":"LUNA AURORA MORALES GARCIA","DESAPARECE":"15 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"03 de septiembre de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TORRELODONES. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\LUNA AURORA MORALES GARCIA.png"}
{"NOMBRE":"JUAN ANTONIO GOMEZ ALARCON","DESAPARECE":"20 de julio de 2010","FECHA NACIMIENTO":"22 de mayo de 1978","EDAD AL DESAPARECER":"32 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"45 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MIJAS. M\u00c1LAGA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\JUAN ANTONIO GOMEZ ALARCON.png"}
{"NOMBRE":"ROSA MARIA GIMENEZ WANGTIANG","DESAPARECE":"01 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"13 de octubre de 1939","EDAD AL DESAPARECER":"84 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"84 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ZARAGOZA. ZARAGOZA, ARAG\u00d3N","imagen":"imagenes\\ROSA MARIA GIMENEZ WANGTIANG.png"}
{"NOMBRE":"EMILIO UGARTE ARRUZA","DESAPARECE":"10 de febrero de 2014","FECHA NACIMIENTO":"16 de septiembre de 1965","EDAD AL DESAPARECER":"48 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"58 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"GETXO. BIZKAIA, PA\u00cdS VASCO","imagen":"imagenes\\EMILIO UGARTE ARRUZA.png"}
{"NOMBRE":"PASCUAL ROBLEDILLO CHISVERT","DESAPARECE":"14 de septiembre de 2020","FECHA NACIMIENTO":"18 de marzo de 1978","EDAD AL DESAPARECER":"42 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"45 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PICANYA. VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\PASCUAL ROBLEDILLO CHISVERT.png"}
{"NOMBRE":"ALFONSO SEVILLA PORTILLO","DESAPARECE":"24 de junio de 2022","FECHA NACIMIENTO":"01 de febrero de 1952","EDAD AL DESAPARECER":"70 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"71 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ROQUETAS DE MAR. ALMER\u00cdA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\ALFONSO SEVILLA PORTILLO.png"}
{"NOMBRE":"IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ","DESAPARECE":"06 de octubre de 2021","FECHA NACIMIENTO":"28 de febrero de 1967","EDAD AL DESAPARECER":"54 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"56 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MUTXAMEL. ALICANTE\/ALACANT, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\IDELFONSO MEDRANO FERNANDEZ.png"}
{"NOMBRE":"ALI MAMAN SALEY","DESAPARECE":"28 de agosto de 2021","FECHA NACIMIENTO":"24 de marzo de 1981","EDAD AL DESAPARECER":"40 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"42 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MURCIA. MURCIA, MURCIA","imagen":"imagenes\\ALI MAMAN SALEY.png"}
{"NOMBRE":"RAFFAELE DI NARDO","DESAPARECE":"02 de marzo de 2022","FECHA NACIMIENTO":"04 de agosto de 1983","EDAD AL DESAPARECER":"38 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"40 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ADEJE. SANTA CRUZ DE TENERIFE, CANARIAS","imagen":"imagenes\\RAFFAELE DI NARDO.png"}
{"NOMBRE":"FILIP ROBAK","DESAPARECE":"09 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"10 de febrero de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MADRID. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\FILIP ROBAK.png"}
{"NOMBRE":"OUMNIA MSALEK","DESAPARECE":"22 de febrero de 2022","FECHA NACIMIENTO":"07 de diciembre de 2017","EDAD AL DESAPARECER":"4 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"6 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"FRANCIA","imagen":"imagenes\\OUMNIA MSALEK.png"}
{"NOMBRE":"SARAY RUBIO MORALES","DESAPARECE":"01 de octubre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"26 de agosto de 2008","EDAD AL DESAPARECER":"15 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"15 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\SARAY RUBIO MORALES.png"}
{"NOMBRE":"DIANA MORENO MOTE","DESAPARECE":"13 de enero de 2023","FECHA NACIMIENTO":"04 de abril de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\DIANA MORENO MOTE.png"}
{"NOMBRE":"EMMANUEL SORIA","DESAPARECE":"27 de agosto de 2023","FECHA NACIMIENTO":"06 de octubre de 1988","EDAD AL DESAPARECER":"34 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"35 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"MALAGA. M\u00c1LAGA, ANDALUC\u00cdA","imagen":"imagenes\\EMMANUEL SORIA.png"}
{"NOMBRE":"SARA MICHELLE JORDAN MONTA\u00d1O","DESAPARECE":"04 de noviembre de 2023","FECHA NACIMIENTO":"22 de octubre de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"PARACUELLOS DE JARAMA. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\SARA MICHELLE JORDAN MONTA\u00d1O.png"}
{"NOMBRE":"SELENE HEREDIA BERMUDEZ","DESAPARECE":"15 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"21 de octubre de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TOLEDO. TOLEDO, CASTILLA LA MANCHA","imagen":"imagenes\\SELENE HEREDIA BERMUDEZ.png"}
{"NOMBRE":"MARIA CARMEN CAMARA LOPEZ","DESAPARECE":"13 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"25 de septiembre de 1958","EDAD AL DESAPARECER":"65 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"65 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"POBLA DE VALLBONA (LA). VALENCIA\/VAL\u00c8NCIA, COMUNIDAD VALENCIANA","imagen":"imagenes\\MARIA CARMEN CAMARA LOPEZ.png"}
{"NOMBRE":"MOISES S\u00c1NCHEZ ESCRIBANO","DESAPARECE":"12 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"06 de mayo de 2007","EDAD AL DESAPARECER":"16 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"16 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"LEGANES. MADRID, COMUNIDAD DE MADRID","imagen":"imagenes\\MOISES S\u00c1NCHEZ ESCRIBANO.png"}
{"NOMBRE":"EMILY VAQUERO PALII","DESAPARECE":"19 de mayo de 2023","FECHA NACIMIENTO":"26 de agosto de 2020","EDAD AL DESAPARECER":"2 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"3 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"ZARAGOZA. ZARAGOZA, ARAG\u00d3N","imagen":"imagenes\\EMILY VAQUERO PALII.png"}
{"NOMBRE":"SELENE HEREDIA BERMUDEZ","DESAPARECE":"15 de enero de 2024","FECHA NACIMIENTO":"21 de octubre de 2006","EDAD AL DESAPARECER":"17 a\u00f1os","EDAD ACTUAL":"17 a\u00f1os","LUGAR DE DESAPARICI\u00d3N":"TOLEDO. TOLEDO, CASTILLA LA MANCHA","imagen":"imagenes\\SELENE HEREDIA BERMUDEZ.png"}
